紐亞

又唔係死球 上左去唔落返黎

我條1:0@18呀